当被问及恐怖阴谋是否对该公司最近一连串令人惊讶的政策变化产生影响时，Facebook没有给出直接回应。与绑架州长的阴谋有关的民兵在boogaloo purge | Taylor Hatmaker | 2020年10月8日| TechCrunch |从Facebook上除名
另一方面，由于这类暴力向整个社区灌输的社会影响和恐怖信息，恐惧程度正在增加。变性妇女的死亡震惊哥伦比亚|亚里尔·巴尔德斯·冈萨雷斯| 2020年10月2日|华盛顿
我试图确定使用仇恨言论的政客与该国第二年经历的国内恐怖袭击数量之间的关系。当政客使用仇恨言论时，政治暴力会增加| LGBTQ编辑| 2020年9月29日|没有直接新闻
自一个由联合国专家组成的独立小组呼吁美国政府对种族恐怖进行独立调查以来，已经过去了近三个月。暴乱色情片是如何引发街头冲突的|鲍比·约翰逊| 2020年9月3日|麻省理工技术评论
深刻的文化记忆使狼群和荒野笼罩在恐怖和威严之中。黄石狼群是如何拥有自己的祖先的。网页|苏珊·米利厄斯| 2020年7月21日|科学新闻
这比恐怖统治时期发生的血腥要少得多。拿破仑是一个炸药独裁者| J.P.O'Malley | 2014年11月7日|每日野兽
人造卫星的形状似乎是冷战监视演变成恐怖监视时代的一个标志。国家安全时代的艺术|特里·格林·斯特林| 2014年9月26日|每日野兽
然而，在反恐战争问题上，他的自由声音常常被压制。埃里克·霍尔德的遗产：在平等问题上大胆，在公民自由问题上则不那么大胆|杰弗里·R·斯通| 2014年9月26日|每日野兽
“他们应该去参加（反恐）行动，”她说。乌克兰流行歌星与俄罗斯文化战争中的牺牲品|安娜·涅姆佐娃| 2014年8月5日|每日野兽
奇怪的是，它最初被认为是全球反恐战争的武器。以五倍音速死亡| Kyle Mizokami | 2014年6月23日|每日野兽
恐惧驱使你前进；命运强迫你；你无法控制自己，而我的快乐是让这次跳水变得可怕。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
恐惧和迷恋抓住了他；他转过身去，唯恐她触及他的秘密，说出自己的秘密。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
但法国已经受够了恐怖，并且知道她可以通过断头台以外的其他方式来发展她的安全。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
不久，囚犯们就知道，尽管恐怖，还是有人向他们伸出了有力的手。恐怖事件下的一集|荣誉巴尔扎克
恐怖一直是、也将永远是腐蚀和奴役人类心灵的最确定手段。致尤金尼亚的信|保罗·亨利·蒂里·霍尔巴赫